有冇人知港姐泳裝環節第二首歌係乜？

如題，女歌手

Story of out life?